感動既係終於有人過到第一中堅雲迪克

跟甩哂

食哂塵

仲要帶住兩個波扭過佢

世一中堅都被收皮